每次掹鼻毛嘅時候 都可以remind我分手o既痛楚

果種痛唔係要生要死o既痛
有少少爽 但又有少少痛停留喺度
你好努力打算抹走曬佢地o時候
唔代表就完全處理曬

或者過一排 訓一覺無事
當你以為自己已經無事o既時侯
佢地又會生返出來
好快又出返泥煩住你

掹嗰陣一開頭係好痛
有時候你甚至會掹到麻木左
到底其實咁樣做 又係咪代表我做得啱
但當你見到手指頭嗰條鼻毛
你明白 好多野 掹左o既已經返唔到轉頭

其實你可以忍住手唔搞佢
但係你控制唔到自己
每次都不由自主咁掹翻佢出來
就好似我當初好努力將你忘記
但係其實我做唔到

或者你始終都係要留幾條鼻毛來保護自己
喺你個鼻最敏感嘅時候可以使你有所依靠
只係夜闌人靜無咩做o既時候
你難免想掹兩條玩玩

每次猛鼻毛傳達嗰份痛楚o既時候
你會感受到 你係確切咁存在呢個世上
就好似嗰晚佢同你講分手一樣
係你生命中唔會忘記o既痛
🚬

剪咪得囉...

會痛

剪點會痛

沈默會痛

弱智？

為了你 成為弱智又如何

妹妹感動到哭能咗

Hoball

有幸係呢段風雨飄搖嘅日子睇到新潮文嘅誕生

加油喔

姐姐
woowa woowa

之前都有掹，依家啲鼻毛粗過火箭炮，自己諗。

你真係無嘢？

我無嘢

有嘢嘅時候記得擺低啊
就好似你宜家d鼻毛咁

由佢

睡了
至少
今夜
就算我心洗不乾淨
鼻孔算乾淨了